晚餐（澳門）

份量味道屌打香港餐廳
沙丹牛扒意$45
咖哩焗牛尾$55

隻強又幾靚仔

澳門煎強間間都靚